開一條路OK 對港共恐怖分子釋出善意同埋要區選係戇鳩

2019年仲對選舉有不必要嘅遐想係痴線
另外同個反口覆舌嘅港共政府講數係痴撚線

又分化
手足搵命搏差啲有人死黎佔條路再開返佢=香港人高質

唔好信選舉

以犧牲性命來換取一野野是浪漫，
以性命換番一舊屎返來是事實，

屌，其實有冇區選根本唔到市民控制，對面不嬲輸打贏要。

迫到佢承諾，咁咪如意囉；
迫唔到，咁冇壞，佢一定要搞鳩區選點都會搞架啦。

而道路方面，
佢拒絕>>有ground封晒
佢答允>>佢士氣低落，增加示威者士氣。而開一條行車線嘅concept之前其實有po講過，仍然有效block路。

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

所以，呢個決定，示威者有咩輸

無野輸但為左區選好on9